攻陷貝澳營地插針式紮營 中國遊客連沙灘都不放過

以往內地旅客愛趁假期到港購物，近年卻逐漸攻陷郊區。東網記者今日(1日)到貝澳營地視察，發現營區完全爆滿，幾乎全是內地遊客，猶如置身內地，附近草地8成空間亦已「插針式」紮滿帳篷，部分更犯禁在沙灘上紮營。有常到貝澳紮營的內地遊客指，7、8年前大多都是本地人，近年幾乎都是內地人，「都是講普通話」。

現場所見，內地露營客多帶備行李箱，又自備食材。深圳旅客林先生與王先生結伴到貝澳紮營，林指自己每隔2年便來，今次已是第4次到貝澳紮營，有感環境優美，配套完善，營友十分親切。林指，2012年首次來紮營時基本上都是本地人，但近年內地人愈來愈多。

內地遊客徐先生一行17人到貝澳露營，他表示香港市區已失去吸引力，「第一次比較新鮮，第二、三次都一樣，和現在深圳差不多」。他指，在網上看到介紹，稱貝澳是香港「五星級露營地」，來到發現比想像中還要好，亦比較划算，已帶備米及其他食糧。

另一內地遊客凡女士則指，自己與9名親友同行，其中5個是小朋友。她表示露營比較適合親子活動，貝澳配套完善又安全，而所有工具及食材都是從內地帶過來，「只需要付交通費」，十分划算。她指一行人打算住2、3天，渡過五一長假。

蝗蟲冇話錯

啲蝗蟲究竟幾時死

有無巴打半夜去夾band?

咁樣密密麻麻紮營有咩樂趣......?

沙灘好多沙蚤架wo, 咬到仆街
支那人果然CLS

係正禁止牌隔離都無人趕?

搞到成個難民營咁

貝澳又真係好多野咬

火燒連環營
我係提醒佢地小心咋

鏗錢去鳩嗚

呢d天氣唔好講冷氣
無把風扇都唔掂

收皮啦 又係得個講字
重要講完縮沙
要縮不如留返喺被竇同你粒jerjer仔講啦

有無巴打一齊去貝澳養蠓？

冇人放火

屌正仆街大陸狗

風高物燥，大家千祈唔好係野外生火呀

召喚田生魔法

點解無人報警

各位巴打絲打致富機會嚟啦

自從港澳大橋開左之後，大嶼山無日安寧

叫齊你啲手足去啦

已1823

當年讀中學. 會考完無野做. 夜晚可以即興就吹雞叫朋友一齊入去露營玩一晚.. 一邊燒野食一邊吹水.. 自由自在..慶幸自己有過呢段歲月.. 第時自己既細路睇怕都無得咁玩.

死窮閪就死窮閪

歴史教訓：夷陵之戰火燒連營

希望今晚落狗屎

根本要憑身份證入場
俾d大陸係咁帶團賺錢
侵佔港人休閒空間

點解佢地唔喺大灣區露營大6都唔少沙灘喎

一直唔明去旅行點解有酒店唔住
而係露營 仲要黎香港同同胞迫

點解唔留喺東江露營，山明水秀
又有豐富水源，水底又多自己人

最多我買蒸餾水飲

放蚊 放小強

去放生

呢班死仆街

好想阿

不如100支電結他全開拆聲

啲蟲唔會咬近親

開始落雨

連嘢食都係大陸買埋

出入越方便越多大陸窮撚過嚟

愛賣萌 愛自拍

香港有得賺人地交通費，香港發大財

蝻呢？
去搶去燒蝗啦

where are you when we need you?

沙蚤都怕撚咗佢

之前都報過啦
如果照之前發展路線

首先就報佢地攻陷
之後報佢地離場留底一地垃圾（寫簡體字包裝）
最後請本地義工去執手尾 影相 上報 拎光環 順便呼籲大家保護環境

無限loop

其實啲沙蚤都係佢地帶落黎益香港人

佢哋為咗慳錢會由大陸抽包米去露營 仲會帶埋喼同BB車 見到架BB車你可能會諗做咩帶咁細個小朋友都唔住酒店 望清楚啲原來最細嘅小朋友都有8/9歲大都用BB車
成架巴士會充斥住佢哋陣汗味同窮酸味 佢哋會將啲 背囊放係座位 其他行李就放哂係傷殘人士位置、行人通道，甚至係落車個門口位 搞到門都開唔到
如果你係中途站有幸上到車（你冇得唔上呢架車 因為得呢架車出到去市區 40分鐘先有一班）你仲要同佢啲行李搏鬥 因為佢啲行李好蠱惑 會跣嚟跣去仲會阻你握扶手 最辛苦係要你望住班仆街他他條條玩手機

（住郊野公園）

點解有深圳唔紮係要過黎

支那人知道唔使錢一定會同你用撚盡

點解佢地識路黎香港紮營
分分鐘本地人都唔知

政府都知佢地住唔起酒店
佢地訓係果度至少阻唔到香港人
大家咁趕絕佢地阿sir又要做多d野

住唔起咪撚落黎囉
香港人嘅郊野公園係serve香港人ga

咩叫阻唔到？
香港人放假想露營俾你霸晒叫阻唔到？

早登極樂！ 屌你老母

其實大陸都好似好多地邊露營唔錯既地方，之前上網睇過又大，所以落黎香港露營好似怪怪地又唔係大
不過如果本身熱愛露營想落黎試我我覺得ok，如果唔係只係順跟團落黎我就覺得唔係咁好囉

多謝網媒幫手宣傳香江十大隱秘露營地點！

開心死佢地

搵技安去收陀地啦

9up呃正評就叻 真係做先算啦

練習蝗蟲大遷徙，走難嗰陣用架

香港就係咁，比著新加坡，一早拉曬去打滕

一定有非洲豬瘟香腸

會唔會火燭㗎？ 火燒連環營

貝澳露營蝗問題都好撚多年
政府一直唔撚理

參考book場派4000蚊

香港公墓員懶過閪，靠佢地管場？

講真個到周圍都冇cctv 如果有人行個夜山縱火 再行夜山返出黎 跟本唔會有人知 利申只係FF

慳埋慳啲錢就係用黎買奶粉買包包買愛瘋

證明你仲唔了解支那蝗
好多五毛話 香港係支那, 支那要地唔要人, 香港人唔滿意就躝出去 㗎

係呀 咁點？

係咪未去過露營
夏天沙灘夜晚起風分分鐘要用睡袋

有冇海毛蟲拮佢地

有幸自己係未俾蝗蟲攻佔時露過
當年既貝澳真係好正
沙灘d蜆又大又肥 摸完浸下水就燒黎食
學生妹著T 玩水半透視睇晒
下一代永遠唔會知個滋味

去過
呢d天氣唔乾爽好笠

其實有冇得投訴

Invander

人地都已經怕左你地,
避到去偏郊靜靜咁玩,
如果唔係你地宜家住酒店貴一倍

因為有好多支那begger出埋啲咁嘅窮遊香港post

一定生態滅絕
成班蝗一定清哂成個沙灘既生物黎食, 蟹/蜆一定走唔甩, 前幾年星期六日去浪茄都成班蝗紮營, D蝗夜晚會開哂燈捉蟹食

拖喼去札營呢個境景象，應該全世界係香港獨有

浪咖都去 貝澳呢啲好濕碎

香港郊野係吸引過支那好多，免門票，交通方便

呢班擺明黎破壞環境，屌你零消費

佢地會將Bb車當做手推車咁用

試過係大阪心齋橋見過大陸人用輪椅黎裝佢地啲戰利品添

有錢收又同你講?

幾時先會橫風橫雨行雷閃電
一獲過劈死成班仆街

唔只大嶼山 連西貢都充滿大陸人
琴日去西貢行山幾乎聽唔到廣東話

不如政府買啲FEMA camp，劃到遠一遠俾佢地好過啦
又搵多筆，又唔洗佢地阻住曬

巴打好撚威wo
講到自己唔係得把口咁

唔計貝澳，扶輪同荃錦尋日都幾乎滿位，一律普通話

乾燥啲 一把火 燒到渣都冇

小心火燒連營

食埋落肚
邊有野夠蝗鬥

難民營?

政府唔敢理,林鄭:大家包容同擁抱新移民啦

組隊去沙灘玩飛碟先

玩碟仙好d